雖然身邊好多人 但其實自己係單機嘅

去到一個地方
你可以同嗰度嘅人玩得好埋
但裏面冇一個人係屬於自己 佢地可以組成一個group
而自己 就喺啲group插嚟插去

你相識好耐嘅朋友 因為有咗新朋友 慢慢忽略你
因為新朋友好玩 所以會慢慢咁 唔會點樣理你
雖然佢冇講到出聲話唔想同你玩 但自己其實feel到

當去到某啲時候 就會發現自己原來係單機嘅一個
而嗰種feel唔係sad 係唏噓
可能都係有唔開心 係自己唔覺得係啫

你以為自己係嗰個圈子？
其實唔係 嗰個地方係屬於人地 冇自己份

此地不留人自有留人處
我成日都咁同自己講

Same feeling

當你去到某一個位 你就開始明白
寧靜 反而係你最需要既
試下開始接受

成日對身邊嘅人覺得好重要 但人地根本對你wfc

最無奈既係 成長令自己改變左原有性格，優點
令到自己再無性格優勢去挽留舊朋友

樓主加油

單機有單機嘅好